求電容器

有冇人有做samsung或村田既批發
如有Tg:
感謝